有冇人想認真學踩板?

睇Youtube學踩板一段時間，但Oille 都未跳到。想搵下教練學下，但見出面都成三四百蚊堂好貴，見有得平平地學下有冇人想一齊JOIN?